懷疑金鐘站又停黎運狗

岩岩搭旺角地鐵落中環，金鐘站停，架車行過金鐘站時，見到往柴灣方向嘅月台有大量狗等狗車，因為只係驚鴻一瞥，個場景閃一閃就冇，手機都未focus就冇左。

唔sure班狗會搭到邊度落，大家小心。我呢啲垃圾驚死，走先